有冇人覺得班基佬同TB應該要去人道毀滅

基佬：好地地學人玩屎忽(大部份Hiv多得你地貢獻）
TB:你地冇鳩㗎

真係唔知你地點面對屋企人同朋友

朕認同

佢哋班垃圾學人扮男人

TB我ok
椎名空

連登真係多基佬同TB 負評

搵個坑埋唒佢地就最啱

你唔同基佬玩屎忽佢點樣傳俾你？

直頭應該非人道毀滅

Natural selection
起碼呢班人既基因唔會傳落下一代

上連登FF下好喇

椎名空我既